呢兩日，發現好多阿Sir喺度

定不嬲都有？

不嬲都有

不嬲有 但呢兩日好撚多 block咗好多個

黑警死全家

點分？

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

係狗公安

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

起底咪知咯

鳩硬sir?

同你一樣

推

連登咁出名
已經係重點打擊對象

有好多空ac阿

Share啲 block唔晒

通常講嘢好好笑

打十拳不及一小汁頭髮

根本好多
底都唔洗起
首先係風向撚開兩極分化post
之後就成堆mon post狗進場
屌前線手足搞砸場運動
屌和理非垃圾冇撚用

淨係裝修同馬蹄露已經可以開成幾十個post嘈
真係睇到心都灰曬

有獨立思考就知佢係唔係五毛

我淨係知有狗
Sir 乜撚

所以要齊上齊落。

警犬三毛毅進仔，當人係白痴，所以一於唔好理。